佐敦海味店店主想餵貓被拒 民政署職員：兩日應該餓唔死嘅

【佐敦解封】海味店店主：店長貓「無啖好食」 曾要求餵貓被拒

佐敦油麻地封區兩日，受影響的不僅是商戶，還有貓。新填地街一間海味店的「店長貓」、19 歲的阿財在封區期間，沒有罐頭，「無啖好食」。

老闆孔先生表示，阿財平日食慣罐頭，惟封區期間只有乾糧在店內，「佢食唔慣、食到嘔」。孔先生稱，今早一回來，就見阿財沒有平日精靈，只不斷喵叫，要求罐頭，「一罐唔夠，即刻食咗兩罐」。

他又表示，曾經持陰性檢測證明，向民政處人員表示想餵貓，怎料對方稱「兩日應該餓唔死嘅」，孔先生感嘆，「佢可能有佢道理嘅，真係搞返好，唔好話疫區就得」。

餓個職員2日先啦

佢可能有佢道理嘅，真係搞返好，唔好話疫區就得

blue object？

好撚仆街
人都係添
你不如試下2日唔食嘢啦
點解無啦啦要餓隻貓2日？

民政事務處全體人員都要2日唔食嘢

貓義工召喚

唔好講兩日
餓個職員兩個鐘頭都應該鬼鍊咁嘈啦

死左店主都唔會講岀黎啦

間歇性斷食

餓返條友2日試下

換轉，試下餓鳩自己兩日啦民政狗

動物組織去晒邊

可唔可以叫個位職員示範係無通知情況下突然唔比嘢佢食佢飲再困係個冇廁所無空氣調節的房2日？
好想知佢會點